與中國黃絲結盟

我轉發左比幾個大陸朋友，佢地都開始有軟化唔再憎恨香港人，好work呢招

中國微信群組這兩天最熱的不是香港，是京A88? 什麼是京A88? 中國特權階級的車牌，女子駕車倒塞醫院緊急通道，民衆不滿叫來警察處理，當然結果好易估計。民把影片放上微信微博公審。結果，全網相關影片留言被當局下令刪除，部份人的帳戶更被凍結。中國的韭菜說，在權貴面前只能就惹不起，有些反而明白了香港廢青在爭取什麼! 公權過大的惡果是什麼? 針到肉的時候已經太遲。

❤️中國人開始都懂了我們在做什麼了 感覺有希望啦有國內盟友了 #喜悅 #香港 #中國 #覺悟 #真相 #感到希望 #轉發

=============================

18號前轉發得愈多大陸朋友就愈有反彈機會💪💪💪巴打加油

對唔住啊，阻一阻你

跪求各位幫手airdrop

push！816 818！！

幫推

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

We connect!

等佢地過黎邊境好威威 點知上面反中共

實行全國遊行